江湖傳聞青島等地爆發都係因為偷渡妓女

好多雞坐大飛黎香港接客，特別係HG，又有無套餐，基本都有大車甚至坦克車，每日最少接10個，好多ching(雞蟲)試完一個又一個，交差感染完啲雞又返去支支飲飲食食，令到當地都爆埋一份

利申:雞蟲群組度聽返黎

幾時禁召妓

雞蟲們都好大方鐘意分享，有咩頭暈身興愛滋梅毒就會去叫叫雞開心分享

唔會，好多檔有勢力，鐵檔黎

經濟差
要淪落風塵

叫雞大特價 武肺大爆發

好多雞話香港做好過大陸做，無咁易俾人知又安全，方便搵水魚結婚，好多雞蟲好闊佬，tips 都俾好多

其實唔關d雞事，點解要針對d雞？
雞本身都無毒，都係人地傳染比佢地，可能雞蟲傳比雞，先再傳比雞蟲
怪就怪隻人工病毒識隱藏

左邊

無人針對，我咪話有可能係香港雞蟲傳染，一日咁多個客，依家又無7日限制，互相感染有咩出奇

雞就係賤，每隻雞做雞都有佢嘅苦衷，家人有病，生意失敗欠債，理由真真假假，講到尾其實都係錢，淨係新聞報紙都睇唔少雞蟲沉船下場淒慘，人前大爺前大爺後，實際背後笑鳩你水魚

食大劣雞抵撚死

廢老暴動都似

連登雞蟲會唔會支持港康碼 重開東莞一夜城一日遊

無得重開東莞，好多雞鐘意喺香港做多過大陸做，
一來無咁易俾家人/熟人知，可以打下卡(v7)，
二來香港雞蟲溫柔同快射過大陸雞蟲好多，仲有好多水魚俾好多tips/買鐘傾計出街食飯，一個唔為意隨時有水魚沉船，到時候任劏唔嬲
三來喺酒店涼冷氣玩手機，唔洗企街，大陸收開100嘅香港就收你1xxx

你點知的

你點解唔知

HG?

封關其實知咩意義，啲雞坐大飛黎，仲要係4月左右已經係咁，當佢無病，日日接咁多客中招只係時間問題，賺夠幾個月生活費又返去大陸傳染爆發

唔知係一件好事

係呀，囡囡都係人，叫雞唔好強人所難，你對囡囡好佢會對你更好
咁樣啱聽未呀ching

你驗左未

好多雞坐大飛嚟係真

講嘅全部都係真，4,5月開始就有，到今日為止好多時頭牌雞都有出現full booking嘅情況